容海恩結婚嘞！積極考慮生BB!!!!

立法會又少一個剩女嘞！今年41歲嘅新民黨容海恩，2016年勇闖立法會選舉展開人生新一頁之後，今年又有新發展，唔係離開議會，而係脫離單身行列，同新民黨政策總裁袁彌昌拉埋天窗。去年底同袁彌昌撻著，未夠一年，恩恩豬決定嫁入袁家；佢回覆八方查詢時證實，正籌備緊結婚，承認已經向婚姻登記處提交擬結婚通知書，雖然唔肯講幾時擺酒，但據知不出一兩個月之內，佢會搞小型婚宴，邀請相熟朋友同政界出席。

八方問佢婚後會唔會生BB？佢直言：「積極考慮下，做完一樣先一樣」，強調最重要都係順其自然，「畢竟年紀都唔係太細啦，哈哈。」佢笑稱自己人生起步點不嬲較遲，讀書遲咗、出嚟社會做嘢亦較同輩遲，「連結婚去展開人生新一頁，都係遲啲喎！」如果冇新民黨，佢同袁彌昌未必一線牽，話晒葉劉都係紅娘，所以葉劉已經第一時間獲通知，黨內即將有對新人。至於即將小登科嘅袁彌昌，八方都搵過佢，佢以短訊回覆「多謝多謝」，話遲下再交代。
公民黨黨魁楊岳橋去年底做完老襯，唔夠一年又到容海恩穿嫁衣；唔知其他立法會黃金剩女陳淑莊同麥美娟，會唔會祈求姻緣運，快啲殺到埋身？

袁彌明阿哥

恭喜容海恩BB同袁彌明

老蚌生蛛

收撚皮啦

sor lo

就收經啦
生
生腫瘤定cancer?

41歲仲生
希望無事啦

停晒經，唔領養支那仔?

東方話奉子成婚

我都想屌其實

個細路出世就冇咗屎忽真係慘

立法會有幾多剩女

唔知到擺酒個陣佢地兩個會點呢

家門不幸

水野朝陽

何方妖孽

麥美娟正野黎

袁彌明都退出左政圈啦，彌明百貨好快進軍大灣區

你老母啦，水野朝陽正咁多

到底投機港姐係唔係鬼??

法律界桂綸鎂

明眼人

川嬸？

人力食晒兩家茶飯
蕭生個仔，袁彌明大佬

袁彌明根本唔自在

佢唔係失婚婦人已經有個女咩

新人民力量黨

入咗喇！

唔該退出政壇返去相夫教子

陳淑莊》all

down syndrome

奶共狗不得好死

陳淑莊

早前喺尖沙咀撞到真人，其實真係唔差

個老母咁撚蠢 生個b出嚟都唔會醒得去邊啦
佢d柒事要數真係有排數

垃圾共狗

真係慘 個個識佢都因為係袁彌明阿哥

仲未停經咩

袁彌昌係太空學院教過書，上過下佢堂，佢都好自戀下

41歲邊有咁快停經

容海恩腳趾

巴打有冇圖分享下?

無屎忽嘅

生仔冇xx